民意其實一早就定左 改變唔到

其實全香港大部份人都明白中共既恐怖
點解會有200萬人上街?
其實9成都唔想香港變成中國
因為黑警既事上街可能唔夠1成
上一代個個偷渡黎香港 都係怕左中共

所以今日既事有好多人話影響左民意
我完全唔同意

當日有出黎遊行既人都知我地係為左咩咁做
如果有人係因為呢件事改變左自己既意向
我覺得只會係一班本身冇出黎既人

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

on9仔

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

根本每一場民主運動，每行一步都會消耗民意 ，所以要計算嘅係你行果一步到底收獲效果大唔大，消耗嘅民意到底值唔值得

利申 左膠，和理非

我有同樣感覺，望望朋友WhatsApp group 就知，已經無人話要出黎

覺得係時候要同政府傾傾

所以我地要大力宣傳626既遊行係最後一戰
有力量可以暫緩變撒回
我知出黎既人一定會少左
不過我唔希望連登既人都放棄

Push

推

道德高地咁高，不如念力抗共

你對緊極其無耿既對手，仲要做道德塔利班

每日150人
一年54750人
回歸幾多年？
最少一百二十萬人

分析點解d人會出黎支持同點解會影響
做咩會出左個道得高地出黎?

堅定信念 做對的事